建議增設vip10功能，可以睇到邊個扑左自己

出左我再比張check你

咩check

=.=?

check ball 指定

no check forever